組團去鵝頸橋打何妖

打你隻小人手 打到你有氣無掟抖